救命啊 屋企無啦啦有小強啊！！！

頭先屋企無啦啦有隻小強
即噴殺蟲水搞掂
我好怕之後都keep住有

因為呢到住左幾年，都冇半隻小強出現過
如果係個別事件都仲可以
但如果間唔時走一隻半隻出黎我會痴線

上網睇好多預防方法 都不外乎擺藥餌同小強屋
我擔心既係 如果屋企本身冇強
擺d藥餌同屋係到
會唔會間接引d小強埋黎
冇都變有
跟住直頭死左係d電器家俬後面睇唔見既地方
同條強屍一齊住
我真係會崩潰

有冇高手指點

如果冇小朋友一齊住 就買個煙蛋

炸佢老母冚家鏟啦

解決唔到
習慣就好

死左係睇唔到既位置點算
炸屋對屋企既家俬電器之類有冇影響

求教學

🤧

放煙